新手想學saxophone

之前聽完啲solo就覺得好正

想問有冇巴絲學過邊度好啲

同埋唔知新手上班定直接搵私人好

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

有無音樂底？
學過其他樂器？
識唔識得睇五線譜先？

無呀 完全由0開始

Push

同問

推

咁私人啦
基本上唔難
不過要幾夠氣
先容易上手

同埋學識咗睇譜同背指法就得
我個人覺得都唔難學

私人學會快好多

唔識
之前學過支那笛
淨係識簡譜

咁 睇翻上面我答樓豬嗰段

手足有學過？
有冇推介

我無正式學過
因為我本身有音樂底 識其他樂器
所以都識saxophone

可以去琴行問下 有啲有人教

我想問如果跟HKPMO啲班掂唔掂